{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25392",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 더스톤브릿지호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計32室の客室を保有しており、全客室では朝食とスナックバーサービスを提供しています。 朝食にはインスタントラーメン、シリアル、牛乳、トースト、ジュース、ミネラルウォーター、アイスアメリカーノ、缶コーヒー、そして製氷機がご利用いただけます。 近くには釜山3号線美男駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線美男駅、釜山3号線社稷駅が位置しています。 当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 会員特典としては、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、全客室の宿泊料金は2名基準で策定されます。 ツインルームは最大3名まで宿泊可能であり、それを超える場合は追加料金がかかります。 10歳未満のお子様は1万ウォン、5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 週末の連泊予約の際には1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、平日は連泊費がありません。 実物の身分証明書を持参しない場合、全員の利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 宿の周辺には社稷野球場まで徒歩10分、美男駅から徒歩5分、東莱駅から徒歩10分、東莱ロッテ百貨店まで徒歩15分の距離に位置しています。 ゲームルームの利用に関しては、一部のゲームが制限されることがあり、ゲームのインストールはできません。 この宿に対する訪問者のレビューはすっきりとして静かで、親切なサービスと良い施設、朝食スナックバーが強みとして言及され、価格対比満足度が高いということです。 ただ、一部の後期には蚊に関する言及がありましたが、全般的におすすめの宿と評価されています。 最高のアメニティとしては、全客室に一体型ウォッシュレットとゲーム用PC(枕可)、32インチカーブドモニター、朝食及びスナックバーの運営、マッサージチェア及びスタイラー保有客室、ネットフリックス視聴可能、広い駐車場、スパワールプール可能客室、そしてヘアアイロン使用可能などがあります。 気楽にご利用ください。 住所は釜山広域市東莱区美南路96です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿泊施設は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食にはインスタントラーメン、シリアル、牛乳、トースト、ジュース、ミネラルウォーター、アイスアメリカーノ、缶コーヒーがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山3号線美男駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線美男駅、釜山3号線社稷駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "当宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "会員特典としては何がありますか？",
            "answer": "会員特典としては、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、全客室の宿泊料金は2名基準で策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツインルームは最大3名まで宿泊可能であり、それを超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "10歳未満のお子様は1万ウォン、5歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊予約には追加料金がありますか？",
            "answer": "週末の連泊予約の際には1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、平日は連泊費がありません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、何が制限される可能性がありますか？",
            "answer": "実物の身分証明書を持参しない場合、全員の利用が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には社稷野球場まで徒歩10分、美男駅から徒歩5分、東莱駅から徒歩10分、東莱ロッテ百貨店まで徒歩15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームの利用に関して何か制限がありますか？",
            "answer": "ゲームルームの利用に関しては、一部のゲームが制限されることがあり、ゲームのインストールはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューには何が言及されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設のレビューでは、静かで親切なサービスと良い施設、朝食スナックバーが強みとして言及され、価格対比満足度が高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "最高のアメニティとして何がありますか？",
            "answer": "最高のアメニティとしては、全客室に一体型ウォッシュレットとゲーム用PC(枕可)、32インチカーブドモニター、朝食及びスナックバーの運営、マッサージチェア及びスタイラー保有客室、ネットフリックス視聴可能、広い駐車場、スパワールプール可能客室、そしてヘアアイロン使用可能などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 738
    }
}